\subsection{Onderbouwing van gemaakte keuzes}

\textbf{Breid het model verder uit met feittypen over games.} \\


Product is toegevoegd als supertype van Game en Movie. Hierdoor is movie\_id komen te vervallen en heeft Product het attribuut product\_id gekregen welke enkel de waarde 'Movie' of 'Game' kan hebben.

De subtypen hebben de volgende Subtype Derivation Rules gekregen:
\begin{itemize}
\item SDR3: x IN Game
IF (x, 'Game')
IN Product(product\_id, product\_type)

\item SDR4: x IN Game
IF (x, 'Movie')
IN Product(product\_id, product\_type)
\end{itemize}